東方日報癡撚咗竟然會講3 萬thanks ？

作反喇

3萬 thx

講左幾多次佢屌政府唔反共

又俾佢兜到

曲到

是撚但啦 關我撚事咩

東方前線好多黃

小編

正解
不過佢要屌嘅，當然要撥火啦

屌政府應該冇乜需要抽警甴水，話晒而家支共靠警甴維持軍政府政綱我覺得可以佢同事都食得椒多忍唔住抽

1

*軍政府政權

好啦，咁大家原諒東方啦

係咪預咗炒

推推

不嬲東方=共產黨風向

推1

推2

推3

屌

上次啲狗得罪方丈報
嚇個前線記者
自此之後除咗因航仲有因警
不過留意返
方丈報骨子仍然係藍
歸類為 撐共 但不太撐狗

東方屌左好多次施君龍單野
施君龍單野完全無人理

相比大粒墨根本算少事

分別係會唔會屌狗

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

不太撐狗 呢個立場聽到都屌一聲

之前班狗當觀星筆係雷射槍
東方已經係頭版屌過班狗老吹
雖則東方依然係藍既

私怨
東方雖然藍底但得罪方丈佢有排記你

佢個女記者咪試過被黑警郁手推

東方不嬲唔俾面D狗嫁啦

俾左信就大晒，好似係

雖然比起721 831等等黎講唔算係咩大事
但大家唔好太善忘
偶爾都要温故一吓

前線係咪黃我唔知，間野就絕對唔係黃

小編本人駕到？

推

推4

推5

由狗得罪方丈報開始，
方丈報立場：
撐共，有必要時撐警，非必要時黑警死全家
所以係紅色溝D黃色
姐係橙色

你個名真係冇改錯

講得幾好

咩青檸小編

佢今日個頭條仲好睇啦

開心得滯唔記得自己打緊工

我原諒咗了

為咗慶祝等我做多幾個任務

方向報係咁，反貪官唔反皇帝，時不時扮貼地，關鍵時刻就跟返支那主旋律。
不過佢既然咁出位，當然係玩加速主義撥大團火啦

東網
on.99

3萬 +1 thanks

推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

有冇媒體係撐狗反共

冇啦 撐狗撐共係唇齒相依

不過高層好藍

得罪咗班記者係咁

重演吉野家獅子狗

啱
黑警應該係由中共直接控制
東方而家只係想博取我地信任